{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6525&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔페이토강남"
    },
    "text": "カナダのロッキー山脈をモチーフにしたきれいなイメージのホテルです。 周辺には良才駅と市民の森が位置しています。 ホテルは「2009ミシュランガイドソウル」に選ばれたホテルとして紹介されました。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は翌日の午前2時です。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、個人金庫、電気ケトル、40インチLCD TVが全客室に備えられています。 駐車はバレット駐車で行われ、1泊当たり10,000ウォンの費用が発生し、特殊車両の駐車はできません。 ホテルペイトバレットの駐車要員は100%出入り車を支援します。 駐車場が満車の場合、近くの有料駐車場を利用し、駐車領収書を提示する場合、最大10,000ウォンが支援されます。 公共交通機関を利用することが推奨され、宿泊客はビジネスセンターと無料のフィットネスセンターを利用できます。 ホテルにはベーカリーとビジネスセンターがあります。 現在、朝食は一時中断されており、最大人数を超える場合は入室できません。 客室の状況によって割り当てられるタイプがあり、ベッドタイプに対する不満を理由にキャンセル、払い戻し、変更はできません。 ホテルの事情により情報が変更になる場合があり、実際の画像と異なる場合があります。 チェックインの際、ベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなイメージを持っていますか？",
            "answer": "このホテルはカナダのロッキー山脈をモチーフにし、きれいなイメージを持っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には良才駅と市民の森が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は翌日の午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には個人金庫、電気ケトル、40インチLCD TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。駐車はバレット駐車で行われ、1泊当たり10,000ウォンの費用が発生します。特殊車両の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くの有料駐車場を利用し、駐車領収書を提示すると最大10,000ウォンが支援されます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用することが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはベーカリーとビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "現在、朝食は一時中断されており、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ベッドのタイプを選ぶことはできますか？",
            "answer": "客室の状況によって割り当てられるタイプがあり、ベッドタイプに対する不満を理由にキャンセル、払い戻し、変更はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 485
    }
}